分析近二十年中共對歐美的滲透

自從默克爾上台後, 中共就有計劃實施一系列毀滅歐洲既措施. 首先係組建歐盟, 因為只要有歐盟呢個冇人民選舉權既大政府, 中共就可以係背後進行黑箱操作. 然後係實行高福利政策. 德國可以依靠西德的工業科技實力滿足中共既需要, 有中共既市場, 德國經濟自然可以係歐盟一枝獨秀, 而其他經濟稍弱既國家在歐盟呢個大政權府加上統一貨幣高福利政策底下好快就會撐唔住, 希臘最先跪低, 於是爆發歐債危機. 其實歐債危機就係默克爾一手執行, 背後導演係中共. 為既是得到希臘港口, 你可以見到中共係全世界用緊相似方法佔用各國既港口例如一帶一路. 點解要港口? 方便不公平質易, 同埋引入難民, 其實就係引進恐怖份子, 為既就係係今後共產復辟既時候可以動用既人力資源武裝力量, 你可以見到宜家中共係全美國既動員力量. Antifa 呢個恐怖組織就係係呢個背景底下成立. 其實就係中共係世界既黑暗勢力. 咁亦都解釋到點解歐債危機之後馬上出現中東難民危機, 果d係海灘上面死左既難民屍體都係一早預演好既劇本. 宜家我地睇到, 湧入歐美既難民加上黑人亦即係Antifa 直接參與左呢場暴動, 幕後導演就係中共同埋佢係歐洲既傀儡默克爾同埋美國既民主黨. 英女王係脫歐方面起左決定性左用, 因為英女王始終經歷過二戰, 好容易就睇穿中共既技倆. 本來中共真係好可能就咁樣利用藍金黃綠滲透全世界, 可惜衰收尾